互联网通过提供无限的定制组织来填补这一空白。 残酷、孤立的一年导致了正义和邪恶之间令人困惑的战斗|菲利普·邦伯| 2021年2月4日|华盛顿邮报 
 它登上了无数个十年后的最佳电影榜单，但在金球奖的世界里，它只是一个残酷、冷漠的空洞。 11个最奇怪的金球奖提名——以及应该提名什么|埃莉安娜·道克特曼| 2021年2月3日|时间 
 她说:“感觉就像我们在虚空中尖叫，但什么也没有发生。” 芝加哥的家长们表示，远程学习不起作用，他们希望在这个仍在努力解决这一计划的城市听到他们的声音 
 你要做的第一件事是买一个保护床垫垫来保持清洁。污渍会使床垫失去保证书。 最佳记忆泡沫床垫:睡在这些选择中的一个上会更好 
 由于全球各地的各种封锁限制，购物的实体和社交方面被剥夺了，可购物的社交媒体有望填补这一空白。 可购买内容的演变在于社交媒体流 
 他的非虚构作品填补或帮助填补了福斯特·华莱士留下的空白。 查尔斯·达姆布罗休(Charles D 'Ambrosio)的x射线视野在他的新文集中得到了充分展示。 Steve Almond 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 这本书试图填补这一空白(尽管无神论的孩子应该尽早习惯虚无)。 你在那里吗，没有人? 这是我，玛格丽特|坎迪达·莫斯| 2014年10月12日|每日野兽 
 但较年轻的香港居民赶忙填补空缺，并发起了一系列抗议活动。 香港抗议者担心戒严令即将到来|戈登·g·张| 2014年9月29日|每日野兽 
 “缓刑在一段时间后就会失效，”鲁弗加兰说。 伊朗法院判处“快乐”舞者6个月和91次鞭刑 
 从某种意义上说，我们在宇宙中占据了一个奇怪的位置:相对接近一个真空和几个巨大的星系团。 Laniakea:银河系在天堂的位置|Matthew R. Francis | 2014年9月7日|DAILY BEAST 
 无知人的指望，是虚空又诡诈。愚妄人的梦，是高举人的心。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 当这种情况发生时，虚假陈述就构成了对保证的违反，合同就会失效。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 同样，该财产必须在订立合同时已经存在，如果不是，则保险单无效。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 前进的道路将穿过一片空白，需要数年时间才能穿越。 地球历史概述|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒 
 未成年人订立的租赁不是无效的，但他可以通过积极的行为避免或取消租赁。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯